今日廢老大會暴徒行為一定要剪條片出黎周圍播

最近播黑警播得多
黑警廢老一齊播

推

對家送彈藥比我地，一定要播

真頭貼名起底

不是暴徒是什麼？
支持警察捉拿暴徒

推
邊撚個先係暴徒

Push

【起底組】廢老打人

真相
不是暴徒是什麼

push

撐警藍絲係暴徒

撐暴徒 保飯碗 殺港人 大聯盟

暴徒真係好危險

之前班廢老恥笑200萬人有秩序禮讓救護車的遊行，但今日佢哋得5萬3千人都攪到立立亂

人類質素高下立見